（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

英國戰線 retweet 哂去！Reply哂佢！

1)
英國有MP 響議會講Joshua Wong 被DQ, 幫手reply 多謝同講香港民主被打壓的情況有幾嚴重啦！

2) 英國做野啦！！！！！
出左個cross party group for HK!
快啲多謝人啦！
順道提下個UK Magnitsky Act~~~

(MP都得400推，有冇搞錯！）

3)MP出到聲啦~~~~~

4）信件證明UK脫歐後會制裁Human Rights Abusers!

BNO 平權有新進展: (有機會有居英權)
1. New CommonsForeign report on autocracies and UK foreign policy calls for extension of right of abode to BNO passport holders.

2.https://

最後想大家一同戴番朵花

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

——————————————

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

Push

自推6

入去逐條 like and retweet 啦，有時間最好回應埋！

p牌幫推

推呀

送埋Twitter 教學又點話

幫推

有報上channel?

推

一早已全rt
Btw開錯吹水台

有報上

應該開咩台

推，要人，

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

支持鍾教授

對於全香港人黎講 4係最好消息 希望唔好食言 原來寫信真係有用

推啊！！
Retweet啊

Done

like and retweet

時事？

下次會開時事

Reply 埋啦～～～

做得好
請廣傳

寫信真係有用
上次響直播聽到啲email有讀出黎
好感人

tuiii!

push

pushhhhhh

甴近平

Tuii

國際戰線

小推貽情

推，推到twitter成為香港人日常

真，要日日做

0：000push

香港法治已死 ...

Like & RT

Done and push

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

手土

twt ed
推

BNO平權！
制裁香港警察！

鍵盤戰士埋位

pushhh arrrrr

幫推！！！

互推

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

pushhh

找數+第二波

【Twitter捐獻師2】每一retweet我捐五毫

多謝你

Tui

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

p

pish

Retweet 到被ban acc

你like下其他人留言
又寫下reply 等人like下你
有interactions 無咁易ban